［是日靚午］阿活紅豆沙雞胸紅米飯

紅豆沙雞胸真是好正

新味?

見到都唔想食

比狗食？

師兄附近有冇黃店食

又出咗咩閪汁呀

阿活最黃了

我屬狗

紅豆沙種甜加雞胸係意想不到既味

今日個牛扒炸魚好食啲

見到佢個新閪汁，即刻揀另上

呢隻汁難食到仆街
又酸又甜

師兄想增gay?